宇宙第一新垣結衣.

..原來都係整容

無聊google下

原來整容都唔係淨係韓狗先會

日本妹就算整容就算同mk學長啪啪啪就算拍埋寫真拍埋av

都一定仲係純天然好pure好true無辜可愛嘅靚女
仲要係處女

AV女神都係整既

無辜架 一定有苦衷或者移花接木

哇

靚女都係無辜架
人地塊面大 跑步節食辛苦減肥瘦面
你就揭人黑歷史

[/quote]
個 before after 爭咗有冇十年

好啦 十年前後個樣有變唔出奇

十年前後塊面生尖左對眼生多層眼皮棚牙靚左
緊係會架啦 有咩咁出奇
結衣係純天然可愛靚靚處女日本妹黎架
邊個再講那個了唷

原來就係你個仆街係咁比負皮

韓狗真係無聊

個 before after 爭咗有冇十年[/quote]
韓狗圍爐post就咪鳩理啦

你有聽過 heavenly days咩
你有聽過 赤い系咩
有冇睇父女七日變
有冇睇戀空
結衣係幾咁清純

話日本女星整容就係韓狗 咁真係整嘛...
樓上泡文名隻韓狗我唔識架喂

我一個點比23個負皮

純粹問下
唔好講整唔整先
點解呢條女咁多連登你吹奏

真係靚女既 不過我覺得吹到有少少誇張
d結衣打飛機post睇到都有d反感

點解仲推post

日本仔整容在於，條友本身有變靚既潛力，然黎整好少野就已經可以變到好靚，冇人睇得出。

我覺得日本妹整容係整本身唔靚既部位 有d部位唔太差既都唔會整
泡菜就五官每一個部位都要做到最靚 變左全部整到好似樣

D 相都未化妝，日本化妝化完變第二個人嫁，你估D 港女化妝咩

我指係結衣個post

無比到負皮

但咁多連仔冧佢姐係佢真係有吸引力嘅
有無fans可以簡單講解下

不如講吓有邊忽唔同
我只係覺得成熟咗
理性討論

要堅持真相從來都係一件好難嘅事
歷來不知幾多人被迫害致死 睇負皮數就知

不過靚女嘅野 日本妹泡菜妹 喬裝化妝又好
隻眼開隻眼閉啦 巴打

你個名 好唔中立喎

名等於一切？
侵侵咁你係唔係一定同意美國總統嘅全部？

如果真係整容，又唔見日本妹行出街個個個樣一模一樣

清好波

個個都整

依家靚咪得囉

咁結衣的確係整左既 駁唔到

我上面講左我覺得既原因
日本妹對眼唔靚就淨係整對眼 唔係全部執
泡妹就每一part都要整到佢地心目中最靚既樣

應該係眼同牙

你見到結衣個鼻型面型係無變
最大分別都係隻眼
戴大眼仔 箍牙 識化妝 已經差好遠啦
不排除有細執既
但對比泡狗唔同左樣差好遠

最多咪割咗雙眼皮

韓國整容雞邊有得同日本妹比
韓國雞啲樣全部一模一樣

駁唔到

首先依張圖只係少咗隻牙
因為換緊牙(換牙期大約在6歲開始，到12至13歲左右結束。)
亦冇唔齊嘅問題
其次眼皮佢就不嬲都係雙眼皮
只不過係有少少內雙眼皮
所以只需眼皮貼或線畫就ok

講句整容就咁多負皮
咁真係唔同左樣嘛

g

韓國d雞個樣膠好多

負皮喞
又唔係砍你一刀
你出黎討論就預咗有支持同反對

真 日本雞個樣自然d 可能唔係整全部
btw都是整的

其實係 跑步都可以瘦面 點話點好啦

其實係得
不過韓國可以變埋面形

應該有割雙眼皮

本身內雙
你睇一張相都見到

對眼差好遠

人一路大，個樣一路有d變都好正常姐
化下妝，都好唔同喇

眼使乜整，用雙眼皮貼紙已經可以解決

佢嗰隻雙眼皮好淺， 接近冇

你知唔知咩叫內雙眼皮?

紅字

都係你 搞到比人鬧

真心一問，我老婆整咗邊到？

日本妹整完我起碼知邊個打邊個
韓國妹整完我都係分唔到邊個打邊個

佢呢隻好明顯唔係內雙啦， 右眼淺到近乎單眼皮

咪撚係, 結衣有處女膜自我修復能力, 永遠都係處女, 永遠都係純潔

咪就係 無敵嘅結衣

一句到尾 日本妹整完 不單止靚 而且每個分得出邊個打邊個 唔似韓膠人 個個整完差不多樣 噏唔出邊個打邊個

點解咁鍾意拉埋韓狗落水

對眼大左雙眼皮深左就係戴左大眼仔痴左膠紙

呢張素顏相(好似係) 對眼同以前比又係大左眼皮深左